【科技台】SpaceX新年第一發，成功發射十枚銥星通訊衛星

即時消息連結：

5毛無視

粒衛星好似未放

乜銥星衛星仲有玩既咩 咩
我記得好多年前有銥星手提電話停止左服務

差一粒

iridium 仲有好多客
Iridium 剩係US govt. 已經400M 以上，仲有獨立DOD contact，味計其他商業客戶
LEO 星座系統blockage 少，難受天氣影響，易用過GEO 好多

GEO衛星超過N/S 75度左右就search唔到

馬總統

10枚衛星最後全部成功分離
任務完滿成功
等下個月發射載人太空船

今次發射圖片

載人

玩命

下月 三月

幾時可以全人類免費WIFI

香港啲電訊商會暗殺Elon Musk